{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel mustvalge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ikesena m√µnikord kollane."},{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mulle meeldib hiiri taga ajada ja nurruda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Elan vahel koguuris."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa kr√µmpsuvaid suupisteid."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ma teen palju l√§rmi."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Vadistan ja liuglen j√§√§l. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib v√§ga k√ºlmades kohtades elada."},{"text":"Ma ei saa lennata, aga olen hea ujuja."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Polaarkaru","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n Aafrika tasandikel rohtu."},{"text":"Predatoritele meeldib mind jahtida."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind √µues, kui sajab vihma"},{"text":"Teen lompe"},{"text":"Taimed vajavad mind elama"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen su soojaks"},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"},{"text":"Lilled armastavad mind"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme"},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma puhun puid ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen n√§htamatu"},{"text":"V√µin lehti keerlema panna"},{"text":"Aitan lohedel lennata"}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas"},{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine"},{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ete mind, kui p√§ike piilub l√§bi vihma"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Vahel olen hele ja vahel ka tume. Ma blokeerin p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest"},{"text":"Ma saan raske n√§ha"},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb vahel minult"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju vihma, tugevat tuult ja vahel ka v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla hirmus"},{"text":"Ô∏è Vaja on vihmavarju ja vihmakeepi"},{"text":"Ô∏è Olen suur vihmahoog"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mul on v√§ga palav ja saan maa kuivaks teha. Sa vajad palju vett, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Olen vastand k√ºlmale"},{"text":"Inimesed higistavad, kui ma √ºmber olen"},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike on v√§ga tugev, kui ma siin olen"}],"options":[{"label":"Kuumalaine","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur j√§√§pall, mis langeb tormi ajal taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§iksem v√µi suurem kui marmor."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}}]}